白衣人無一被起訊，民陣幾時攪和理非大遊行？

我估呢次用警黑合作再重申五大訴求一定過100萬人

Push

300萬＋1

推呀

和理非係時候出動

無野好講
光復元朗

+2

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

警隊失控無差別襲擊，失去合法性，係屬於國家恐怖主義嘅行為。警察喺民間嘅認受性低，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,324/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 08:45）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

光復連登
支持樓主
5毛出post大量討論
有意義的就無人理，比5毛洗其他板洗到去谷底

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留